要奮不顧身 換殘酷的吻

心深不忿 仍然興奮